ACG文字格劍交流貼圖區(76) 我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

【心理戰】係時候到我哋輸出白色恐怖畀港豬喇！

LM

lm

原來有新po

no one know

婆

撞左排隊

絆10左未

未⁠…

滾

下

絆10都冇 話婆

係我床上面就得

agger

我咁撐你你背叛我

愛係一種表現，但係連絆10都無…

咁貞德出太多隻呀嘛==

辣殺！

等出嗰陣一符中比你睇下我地之間嘅愛！

比夠10pack你都唔會中

你夠膽就比10pack我睇下點！

當我無講過…

ja5jad

有關問題我已經作出回應，我亦都唔再重複

[ ！！！極重要！！！ ]我覺得對住空氣做野肯定有古怪

[突發] 邊個話取消817光復紅土 我屌哂你哋一個二個老母！

睇唔明

剪片再交上庭咪可以證明無違警例

警方：機場拔真槍警只係想扶起跌低女士卻被示威者襲擊

呀sir做野駛唔駛你教

CCTV記者問網上造謠有咩罪siu4

不誠實使用電腦掛

中共成個港女咁！！！

我依家才知道

有冇多啲husky h漫

暫時搵到得嗰本
睇下星X搵唔搵到多啲

由佢把口講呢番說話出來
特別有說服力

何韻詩：向美國總統特朗普求救？不了。毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

頂唔順藍絲老母 18歲青年怒打家中廢老

嗰本扯唔起

唔關本子事
係你根本都扯唔起⁠=.=

冇J學咩人扯=.=

唔係

！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

民間抗爭金字塔，睇下自己困係邊一級！

屋企住中環，想去818維園集會，但冇錢搭車

我想問暴近有什麼看動漫的網可以看舊番？

出面打緊仗啊清

然後呢？

Ho ball

落去放映會未

出事咪過去=.=

何文田連儂牆被毀被塗污 一招KO藍絲廢老

我唔明依個post想點…

ebb

Thx

仲ebb

咁邊度好？

Anime1

niconico囉

曉sir25

曉sir有冇bno

真香港人

冇

無申請…

你睇b站

你又知

好兄弟

手足自己人

同曉sir connected

講真，之前試過

唔撚試用…

我地之間嘅秘密

都估到你

"人家是拿工资的正规军文宣组在跟我们打舆论战"
"我太了解颜色革命的套路，所以能嗅到他们下一步要干什么，现在他们的策略是：先退而求其次假装不要独立博得舆论的支持和同情，只要求双普选，然后推反对派上台成为美国的傀儡政权、然后处处跟中国大陆的利益对着干，遏制中国崛起，最终成为反华的根据地桥头堡，最终寻求独立"

嗰時ebb未有，花園又無seed…

毛姨有野同連登仔妹講，佢又娶新抱啦，大家快啲恭喜佢

大中華

教學

但有一個夢不會死記著吧，無論雨怎麼打自由仍是會開花！

毋忘在莒

睇王喜個fb post
以為個chrome壞左=.=

@risa 我想要曬全套

fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

投下

美軍未來我邀請！

好似未有人scan

黎明是否會來臨

只要信，不要問

Done

好女仔

婆爆了

躝

你屌現實女得啦
唔好連紙片人都爭埋…

佢真毒

又杯

殘廢？

係，殘廢到要我養

唔好爭
粗重野留比我

你係廢人

國唔國出左汗嘅女仔好正

要佢餵我食殘廢餐

臭

出汗好𨶙淫

臭到鳩縮啦ching…

好香 聞到扯晒

黐立立

好想奶

聞到啲汗即刻扯左

我諗我都會扯但真係唔討好

你係咪鍾意男人..？

我鍾意可愛嘅女仔

都會出汗

洗乾淨再奶

啲精同汗撈埋一齊

一定臭𨶙過陳年咸魚

我成日同416咁玩

細蚊先怕
明明幾正

你玩埋我嗰份…

我gay督徒

Stop la

珍

--

做完運動之後d汗味

小朋友唔會明㗎啦

嘩屌

我明

第三位偽毒出現了

天誅！

兵only

Gchi！

駁回

sor9ry lor

好似次次民陣遊行之前都有啲咁嘅新聞

清算名單:
微積分
美琴bb
中野四葉

我都唔想…

要清算埋鬼

好渣

你已經榜上有名

要求你道歉

惡魔美城曉美焰呢

我好兄弟

鬼

可唔可以比我摟住你？

攬

攬住我ok?

ok

攬

fuck off

你差別待遇

心照啦

吓…

可憐之人必有可恨之處

曉sir係咪bb仔黎 成日要人攬

未試過攬住人…

275519

冇人攬住我 好空虛

我攬實你

你有呀妹

佢唔攬我

一睇就知係傲嬌

想多了

英梨梨黎

咁你咁多年 點捱

成日比親戚用我嚟嚇啲細路是否悲哀

Show Blocked User - 夜凪景

點嚇

再唔聽話就要@risa陪你玩

下 咁撚賤格

我雖孑然一身，但我並非孤單一人！

放心好事嚟

慘𨶙到

屌

有時想撚下啲表妹都驚嚇親佢地

曉sir成日妄自菲薄
之前見你明明幾型仔 係矮左小小

幾時sd幅相嚟研究下

都話佢成個福士蒼汰咁 係冇咁高姐

親戚只會製造麻煩，都係自己一個最舒服

細路女咁可愛點忍

我地有見過面…？

下 屌你老母咩

你去讀幼教啦…

無耐性

明明我就金城武樣…
你應該認錯人

渣ga

曉b幾時教我毒得嚟靚仔嘅方法

有幾難...？

問MK美琴咪得

下 屌佢老母咩

首先要有自信

下 屌你老母屌我老母

下 屌你老母屌我老母屌你老母⁠

下 屌你老母美城曉

屌日又要派傳單 想射波

吓…屌哂你地妹妹

學啲中年阿姐咁鳩派

下 屌你地老婆 屌我地妹妹

-18。。。

仲好

16+已經合法

5...

介紹嚟識

Who

saber

Which saber

lily

擺一疊拎去回收咪得

有咁大波咩

揸大左sorry

係都比我渣大

自由研究

g持

點解香港中學生冇呢啲嘢

唔係好似有IES咩？

Diu

小學生專題研習都有啦
好似有得自己揀題目

未see

日本嗰啲開放好多 做咩題目都得

d濕鳩專題研習唔係分組做咖咩？分組做緊係推曬比某條友做啦！

freeride是不好的

freeride先正

屌你3個鐘就要醒 慘撚過狗

你打機打通宵姐

-.-?

嘔心

super！

有聲

你老母黎咖bor

我係大不列顛及北愛爾蘭聯合王國出世喎…

好想要紫式部 幾時出返

想要沖田bb…

想課2 pack 贊助下義士得唔得？

佢都有英國籍咖bor

課比自己！

微積分: 太大

你真識食

㩒錢課金吧

中共喉舌《環時》：香港不會淪八九翻版 美國休想恐嚇

89咩事

屯門栢麗出篤灰，應警方要求交出8月5日商場閉路片段

Donald Trump:相信如果習近平肯坐低同示威者傾，十五分鐘就搞掂

牙習下巡應該會出現移動水馬陣

淫𨶙到

下邊忽淫

隻眼淫到

荊柯刺秦王

中國人又一次柒出國際

[黑警] 屋企隻狗中撚咗催淚彈，呼吸困難

屌

以為Aoba-.-

手淫過多導致視力模糊

瞳孔色完全唔同喎-.-

Aoba個樣淫啲

？

⁠

出遮打花園啦

台主竟然唔開one piece 情報？

今日有冇頭條新聞

有不推文回覆

想sleep

do it

8月18 去唔去坐好

去

熱死

ja5ja d

脫仔係怕熱D

肥

肥豬

岩岩遮打有個大陸佬搞事....

818邊個搞事邊個就係鬼！

[突發]全部發唔發夢都要入黎睇！！

等我為大家回憶下決定818去定唔去

究竟有家姐既生活係點？？？

家姐會幫處男細佬打jer仔

幾錢

banG

G?

豬一D都唔肥

Hear the sound of density

天氣之子唔錯
不過都係鐘意三葉多d

美國售台灣66架F16V戰機 中國華春瑩：必將強烈回應 由此造成的一切後果將由美方承擔

後果自負 後果自負！

生命密碼？

281018

有冇老強

281035

冇反抗嘅

271974

Ll

咁煩睇AV好過=.=

Hina都幾正

好想試下滑浪🏄🏻‍♂️

真

好𨶙MK下喎

why not

仆街 就黎游水都mk

點入手

游水好健康
滑浪真係MK到不得了

好女仔，但係好似乖得濟冇三葉咁立體

細個睇動畫覺得滑浪幾型

早兩日汽油彈，今日就傳混入境，劇本出哂嚟喇喂！！！！

喊jor

我想要內褲仙女

排下隊先

G

呢個時候應該係「你好撚好打？」

Pre reg有10點半堂....

曉b先會咁講

曉sir成日衝擊圖區防線

Report funson

ABCDEF

你好撚好打？？？？

打狗怎能少了我

往死裹打

咁大個仔都冇聽過啲咁嘅嗜好

紅磡

唔出

你好撚好打？

右手邊乜水？

魔夜啲女
睇下有冇月廚解答下

魔法師之夜…
無追小説，無睇過…

留力明天！

好

邊個衝邊個就係鬼！

今日和理非

聽日都係…

點忍

好鬼

係，我收咗政府嗰4000維穩費，所以今日唔出

我已經準備好4pack試試手氣

都估到

絆11收jor 30石有得抽了

30石就想中？

痴心妄想！

可唔可以保佑我中霉林
天佑義士

男人都抽…

屌得女人多想試下男人

4sup 我得孔明
狗都不如

我同佢之間嘅愛唔似你咁用錢衡量！

可恥！

我dllm

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

我見到馬頭圍道好多人

支那人

可愛女仔唔睇出身

g

六花婆爆了

大肚婆黎

比左密碼先

突發！彌敦道及通菜街又玩佔路！！又唔肯走！唉搞咩！

唔方便…

打生打死完返屋企冇jer仔打

281090

曉sir聽日打仗

聽日還聽日，打丁還打丁

明白了 那快點給我英梨梨h漫

今日打定聽日丁

聽日冇力上戰場

只有自己搵嘅h漫先可以打得順暢

點解咁講

要英梨梨H...

err唔H的

佢床上好淫喎...

佢好女仔黎

Husky ho ball

想點死

gdead

煮9你黎食

想俾英梨梨揸乾

失望 冇耐之前你仲話愛err力

牙惠出到聲叫我同英梨梨割蓆

🚬

事後煙

係

係 中出左英梨梨

對腳夠玩兩晚

玩成世都得

都係牙灰最啱做老婆

係 任勞任怨 玩壞咗都唔驚

risa識唔識打狗棍法

你分化

你話err+灰就割

我跟飛天南

你曉蛇啲人

咪屈

肌肉痛

我真係唔撚明點解香港人咁中意用facebook

大家又估下微sir今次會講啲咩?

這婊子有沒有condom在身上?

唔係IG咩

應該條仔準備左

總之唔用Twitter

兩樣野咪又係差唔撚多

抽到嘔血

fb ig 有得俾like

100蚊就買起你班"護旗手"

rich

10歲都戴gear 呢個係乜撚野社會

唉...

鍾意情趣投票啊嘛

因為這是我的責任

可以比嬲嬲

好彩有去撐警集會

有啲人 有個壞習慣一冇嘢做就翹埋雙手！

幾時再搞？
想去

是可忍、孰不可忍

呢個係咪琴日生命密碼條女

發覺自己背唔到地鐵站同線，係咪會比人捉鬼

淨係識紅綠藍加東西鐵

好快有 去一次課幾pack

唔走 等比人捉囉

屌你得五舊點課幾pack

又話以後唔再捉鬼

5 sick地鐵同粵拼

希望佢地可以日日搞撐警遊行

世界首富不是夢

吓…
得五嚿…？咁撚賤…

正常人點會識粵拼…

真
用得拼音都係.....

循環課金退款大法

邊至 下次我介紹你

呢兩個月搭地鐵數量多過以前加埋

仲要次次買車飛 貴到...

蛇頭

為增長經濟出一分力

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

回程緊係跳閳啦

睇情況先會跳

見人買飛就會叫佢地唔好買 一齊跳

睇imouto了

撤

Llc?

我引咎辭職

我就買左狗巴月票

發夢不能用吧

愛英力

你鬼

自己人

恥與為伍

我有帶螢光棒

我愛英力

唔用微積分(敗犬)？

公廁名黎

我愛英力
呀蛇自己人

奶

他媽的咱聽不懂

支持警察嚴正執法 自己人啦

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆
⁠
天誅微積分 仲話自己係愛英力

邊個捉鬼邊個係鬼

第一張大肚婆？

ng hai gam ngaa

捉鬼=分化

嘔仲唔係大肚？

......？

有牙灰睇生命又有返意義

微積分 我忍你好耐 今日就開你波

.....

諗住扮懵？？？

牙灰你婆？

駁唔到

婆爆 加上risa我好兄弟

牙灰risa婆

平行時空一人各一個有咩問題？

?

Grave for you

佢fgo有個 我fgo又有個 膠咩

Risa陰我！

你鬼 今日就grave for you

不了

除口罩玩命

贏左先再諗

蘋果A1: 今日 wai yuen gin

我膠佢

我知你係自己人

我企risa嗰邊

點先可以同牙灰係夢中相見

聽日出嚟維園就見到

你用左咩方法呃左risa

你25

媚藥

今晚見5到就5想做人了

活下去先見到民主

【置頂】【818兩點維園全攻略】

mind fuck成功

在此警告所有狗公，唔好以為係前線搵食冇後果

美琴收手啦

我洗左佢腦 佢做左我奴隸

收島風美琴姓吳

呢個係副作用

自己回自己咁耐之前嘅野肉唔肉酸

有冇高汁手雞驚推介

你隻公廁連結呢

有玩 做乜

支那驚女人

少女前列腺

好女仔？

請交出生命密碼

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

好撚難玩

艦女人仲難

ja 5 ja d

b定c

C

未得閒睇
搵日睇完再睇下值唔值得推介

你好高iq

睇過人玩 個system好麻煩

係高都係eq高

又啱 你拎白卡

Ok啦

5 is rng game?==

5get

睇運>技術

真.....

手機驚=浪費人生

但你訓身梅撚

瞓啦唔瞓起唔到身

唔訓咪唔洗起身

唔瞓聽日曬到暴斃

攬住英梨梨瞓先

is L but

好撚大雨…

正

不分化

火星撞地球

維園要人！！！

現場：比d掌聲自己好唔好

Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

我地好多深崎迷同不起眼迷

好撚大雨
早知涼下冷氣

濕曬了

濕過陪福b玩

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

腳板底好凍

濕到

痕撚到仆街 濕撚左成日

谷左六粒幾鐘

831好似今日咁既話 真係不了

不如你過嚟…

大家一齊交流 互推

睇得動漫多 自然會玩膠 相輔相成

少買膠，無位…

那有錢 你老母

唔玩課金十連抽已經夠買膠啦

無課戰士…

痕到仆街 點搞

我開頭都咁諗

你睇深崎神 睇睇吓就會好奇睇吓佢啲插畫
原來佢啲插畫 9成都係啲囡囡自插

於是就開始睇咸本 玩咸膠

依家d膠已經煩緊…
有d仲想送走佢

屌！用愛膚堅啦！

終於解放對腳，好爽

依家仲唔走既係咪on9

6點走排隊去MTR都卡成個鐘

仲玩到爆缸

話說呢到有邊個係腳膠

me

個post好臭

上崎XX表示：個post好香、好正，好想奶

唔係鬼既都唔會割
但係一定係弱智先

真知我心

吓，你已經講曬出黎喇bor, 仲洗鬼知你心

又到左五毛活躍嘅時段了。

d gif圖咁多人，你想我點答啊？

咩動畫

Re:Stage!

281490

要催眠/老強...

280365

牙灰好女仔

make in China

yes

密碼！快！

死mk 你的朋友就是你

271673！

我只鍾意紙片人米屈

一唔覺意就弱左

渴睡症慘

risa要做現充了

真女人追撚含我都會推開

比閪你屌呢？

睇AV見到嗰啲都好核突

你睇開咩AV黎咖？

歐美架仔都會睇…

母豬連結

abcdef

留精不留code?

一日之內打咁多飛機會傷身

搵唔到

281303ggg

下次咁算啦
281ggg303

唔錯

2g8g1g3g0g3
咁都ok

28g10g97g
三玖援到

好淫

左膠萬歲

條頸就斷

英梨梨(斷頸)
有咩問題?

又要cut5集動畫gif 巧眼訓

未see動畫

婆！！！！！

jaga

發完夢執緊野好撚攰

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

強制建議男女男女咁拖

咁應該冇人拖我

梅花間竹咁拖就唔駛出正

又話咁大個仔未拖過手

有咩衝突…

拖下

無愛拖嚟把撚…

連五大訴求都未爭取到，出面仲講乜柒廢漢字。on99

廢漢字係尋日嘈完嘅事囉喎

唔係前日咩？琴日應該係去曬集會冇人嘈廢漢字咖bor

深夜唔知點計…

深夜瞓撚柒左，冇睇到連登

早

你弱爆了

媽的貢丸

你最牛b

你259

依種人唔屌唔鬆化

駁5到

冗員

唔係冗員

唔知係咪飲得太多可樂
最近睇av冇乜feel

啲av唔夠重口

睇睇泌尿科好

呢個可能都係 越睇越重口

唔係老強唔睇

屌 未諗reg咩科添

試吓去叫雞

佢邊洗叫....？ 啲女送上門

偽毒可恥
美琴bb又一次傷透我的心

【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散

濕左

281466

正到 婆爆

排隊

之前有則新聞講
睇太多重口野 扑野會硬唔起

絆20唔洗排

個mouse好似長左咁。。。

唔重口點起機...？

扑野邊個同肯同你重口

講緊睇av....真毒只可以睇av

我老婆牙melt

同曉蛇北上咪得

你老婆好𨶙正

大家咁話

曉sir老司機黎

梗係 英梨梨淫底

我指另一位

佢叫開幼幼要去越南

何韻詩：一隻不折不扣既「分化鬼」。

微XX：XXX?

有人係靖國神社潑墨

支那人=？

同胞

非

我係中國人啊hi！

邊位手足快d認左佢

今次好勁...
神話,傳統,現代,科技出齊晒
好勁
四大發明
同d鬼佬講,仆街你拎住把手槍都係我發明出黎

唔想篤灰，只可以講位會員個名係三個字

聽講好似係紅色名

有冇智乃本

問husky

TwinBox

好𨶙正....就黎j到出血..

我知你有

無J過點兔…

⁠？

你llc

llc同J唔J點兔沒有衝突吧

有吧....

再講唔客氣

要早苗本

又關我事

智乃你婆

老婆唔是要黎J的

咁老婆是攞黎做乜

拎黎愛錫

微：老婆唔J咁要黎做咩?

中出=愛的證明

岩牙

微XX表示：中出=愛錫

又一名言

要整微語錄吧

G持，建議下個post要post埋微語錄

我婆

同husky慢慢爭

有無試讀版？

有初回限定版

淫 雞 射爆 淫撚到 婆

婆婆婆

G 淫到 淫𨶙到 j撚到出血

這很婆

is

鮑伯頭 婆爆

中出=愛錫
老婆唔J咁要黎做咩?

婆爆 雞黎

連帽hoodie婆爆

可以做我婆

30日未

大肚婆先會嘔

仲有一個quota

好明顯有左 係咁作嘔

因為612基金唔幫前線被捕人士 前線自己幫魚革義士籌款 尋晚街站比社氓連包圍 捐款比長毛搶走哂 話全部沒收比612基金

睇啲冇法律知識嘅人屌柒籌左咁多點解撥得咁少真係笑到貼地
不過社民連就算鳩數啦

以後係咪要捐星火

咪同一班人

來來去去會義務打社運case嘅咪都係嗰堆律師
真係咁信唔過民陣咪淨捐星火

正喎

戀活畫風好J好多

Who 淫到

原創

飲醉左可以女女女

你喜啦

咁惡

錫返

Love you bbg >3

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行